新瑪奇英雄傳《三》新角Miri & 玲二武

為咗隻新角先開新post

台灣瑪英官網：

先po一啲新料：

新角色Miri，龍族嘅末裔

戰鬥影片：

登場影片&玲二武預告：

瑪英不老，歡迎大家一齊玩

新手建議：

睇多啲技能欄說明你就明(屌)

屌
出左黎做嘢之後
冇左以前日玩夜玩嘅魄力

回歸左個幾星期

都係有時間打下s3 raid 一兩場同埃赫拉過下癮就收工

好掛著以前同班台仔fd晚晚4王 2村嘅日子

打機嘅嘢，有心情先玩囉

冇喇 新副本要求高
我由黑橘出就開始玩
黑橘收左皮
我都冇心機重新玩落去

原來係大前輩

唔敢當
依家都仲係留戀緊伊菲

勁有肥閪feel

黑橘玩家揮手

Nice

啲圖真係好撚樣衰

入到game就ok啦

其實我係黑橘玲時代開始玩

由美服出先果時玩........
斷斷續續轉台服黑橘到新代理又玩下。
岩岩返咗去試新嘢。
感覺變哂，好彩上線重有人記得我

有無老江湖想綁定
btw 張角色圖好柒

啲台仔恥笑似總裁系列

btw巴打你個名我等到頸都長第二集呢

黑橘玩家
一出台服就玩
玩到出 一人守一個八爪魚腳果關 就棄左
鎚盾菲歐娜

一出隻GAME就玩到而家 中間斷左年幾 斷斷續續玩 而家又玩返

id : 秩父 巴打們唔嫌棄可以加我好友

btw 唔知點解隻新角俾我有種大陸GAME感覺...

留名

冰火做嘢

返嚟俾錢我

重玩升到90luv 完全唔知點賺錢 以前打吓s1都可以出吓卷同料賣錢 打s2可以刷飾品 依家就乜q都唔值錢 得套送既廢裝唔知點玩落去。。。

打s3+入口墮落

Miri全相就俾人睇哂，幾時有玲二武嘅消息快手少少好唔好

依家真係好難賺錢，最好賣係光玉，另外得卷同85飾品值啲錢

賣一組光玉700w

放上板自己搞掂佢

我一開始係大陸服用弓凱
Btw大劍係唔係岀左二武

台版仲未出，丁丁啲片先啦

新手想試玩 唔知可唔可以加我

+15收皮可以嗎

Lm

尋晚臨瞓前剪左條無謂片，用嚟試畫質。
輸出嗰陣用咩格式都係麻麻地，最後揀咗Youtube 2160 4K輸出，唔知有冇用

Solo友恩物?

幫你推推

改版得閒搵人幫我拍條

提外話，瞓咗兩個鐘俾我老母拍醒
我隻狗香咗

啲UI可唔可以叫佢熄咗佢

Btw不愧係手持五把+15嘅人

利申唔識玩伊菲，好撚煩

rip \|/

無下次架啦
瀕死同上下黑邊整唔走
除非閂哂UI 但會無得睇上左咩技

砌部新電腦又一條好漢呀清

黑橘時期玩過一排
到2定3年前轉garena代理又玩過一排
每次都係玩唔多過半年就冇玩

唔玩既原因除左手痕升爆晒啲+十幾武之外隻game真係唔襟玩 玩得多會悶

襟玩就還可以啦，我反而唔鍾意傳統嗰啲撳隻怪，等技能CD，戇居居睇住隻角慢慢斬嗰啲

不過相對嚟玩就容易攰

好得意 節哀順變

RIP

幾時有新角用

我冇嘢喎佢好老架喇，預咗

韓國官方嗰邊好似啱啱正式冇耐，睇埋個更新排程：

六月Rise，搞掂

七月Miri，搞掂，加新副本未見有消息

八月玲二武得條預告

----------------------------

睇返我地台服

Rise搞掂

等級開放到95上限冇影

Hurk二武冇影

隻雪地高達冇影

除非搶先更新隻新角，唔係嘅話有排

lm

爛橙一路玩到關ser就冇再玩
s2開始門檻太高

btw而家隻game係咪仲係一大堆bug?

又一個前朝玩家，歡迎
有時睇返啲舊片，見啲+10-+12 60武賣幾千萬，好癲

講到bug，近期改版又多返好多，沉船已經唔洗講，武器變咗以氣御劍，成個人則咗好似抽筋咁之類

我有個fd打十場有七場都會中唔知咩Bug，如果佢係香港人嘅話，我一定懷疑佢係達哥

新手留名

我用廢notebook 畫質最低
同你好似玩緊兩隻game 咁

有得用??

我部腦都唔係好勁1060 3GB咋

原來你係香港人

應該係當寵物咁洗，睇韓仔直播，個個都帶著隻地獄女士，即係魅魔嗰關同啲狗一齊出現嗰隻怪，懷疑緊要養起先變到魅魔

正啊
有隻細嘅 養埋隻大嘅先

我都係宜加先知

po下丁圖先

以傳統嚟講，每隻角都會有一兩套專屬裝(莎有知識性感&銀狐，Hurk有狂戰士&K-9)，
Miri依套九成九係60裝嚟，但係仲有一套好似黑社會時裝咁嘅：

除咗條褲之外，成套我收貨

不過講到專屬裝，個人覺得官方最偏心嘅係佢：

玲二武圖
玲本身好似已經有三套專屬裝，最多人用嘅舞刃：

東洋兔子：

同埋依套唔記得名：

依家出二武有張咁嘅圖

即係又多一套，總共四套偏心到呢

丁夠就面對現實喇，下一隻Boss

BTW我地高達都未有得打

等到頸都長

等新角

[/quote]
等到頸都長 [/quote]
等新角[/quote]

新角就玩硬，BTW其實我係最期待玲二武

依家睇真啲，腳尖位有把刀係度，應該用遮&體術為主

到左二武應該唔洗上花喇掛上花好Q煩

報上名來

等到頸都長 [/quote]
等新角[/quote]

新角就玩硬，BTW其實我係最期待玲二武

依家睇真啲，腳尖位有把刀係度，應該用遮&體術為主

到左二武應該唔洗上花喇掛上花好Q煩[/quote]
玲唔上花同烈士狗唔狂怒有咩分別

Hurk二武都冇彈刀同鐵壁啦
BTW違和感好大

講起Hurk二武，講下啲已知嘅嘢先，有機會有錯，到正式就知咩料

一刀一槍，刀外型方面就唔洗點期待，九成九係用返魔刃嘅外觀
(我真係唔明，個設計咁撚柒懶嘅？不如枝槍都用返十字槍呀笨)

普攻係斬，重擊係開槍

彈藥有六飛，子彈有份藍色同紅色，藍係普通彈，紅係強化彈，係特定時間填裝先有

企定，同閃避時間可以填裝子彈

玩法

暫時睇片理解嘅，是咁的：

可以喺Boss級敵人身上留低最多三個傷口，會令到你嘅槍擊威力提升，但係過咗一段時間就冇。
所以除外射Q隻怪之外，仲要定時定候過去劈隻怪兩刀。

打法，暫時睇片都係閃射閃射閃射上彈補刀閃射閃射………

係，係好悶。

招式方面

有二連發mode，但射夠一輪之後，枝槍會過熱，過熱期間應該就射唔到嘅

狙擊mode，可以瞄準敵人射擊，btw一槍100SP

蓄力射擊，500SP一炮，聽聞就廢嘅……

有招一刀可以一次過斬三個傷口出嚟，幾多SP就唔記得

1000SP技唔洗提啦下話？

另外嗰啲就玩落先知，Hurk冇的用鐵壁真係好怪

大家近況好嗎

唔係咁好

推

好爽

借問聲新血英雄時裝兌換卷點用

掛機 po巴哈

入去時裝商城換？

搵唔到
截張圖黎指路

正常既話 你有張兌換劵 你入去時裝商城揀套時裝 再結算就得

寒霜之境 五軍對峙

各位親愛的英雄之後都係廢話

全軍備戰

活動時間：

即刻起 ~ 2017 年 7 月 26 日 (三) 維護前

活動內容：

1. 凡於 7/26 (三) 維護前完成指定章節並擁有稱號，即可獲得獎勵。

2. 每獎勵一帳號限獲得一次，並將於 7/28 (五) 18:00 後派發至【兌獎中心】。

※ 活動開始前已擁有稱號也可獲得獎勵

獎勵內容：

‧ 完成 C1EP4 並擁有「稱號：沒落的歧路」，即可獲得「不會失敗的精靈石」1 個

‧ 完成 C2EP2 並擁有「稱號：闇世界旅人」，即可獲得「附魔保護石」1 個

精靈石唔失敗有鬼用咩，最多咪洗個+3敏出嚟

附保又多粒碎片，正

flemenco套時裝真係好靚

普通嗰套?

好耐冇玩 賺唔到錢打怪要求又高 個個set哂3圍先打

Blu幾時返嚟，我地搞個烈士塔軍團

難搵錢我唔否認
團就唔打野團就得費事勞氣

出新英之時 你我會再次相見

新咩角，嚟玩烈士塔

烈士菲

親老婆邊度烈士

強烈要求烈士塔改強

刀塔

暴傷升到275

滑步無敵時間增加至0.80秒

有三階滑步

重擊後一定可以狂怒

七閃750Sp就用得

聖揮500Sp

------------------------------

槍塔

閃避無敵時間增加至0.70

有暴擊增傷

加速改至可以疊20速，被敵人擊中只會-5速，並唔洗重新再疊

血性扣幾多，補幾多

新增主動技：突刺(250SP)，同盾娘嗰招一樣，發動時間無敵，擊中敵人後可極速狂怒三次

利申 喺廁所蛇王等收工大型FF中

夠鐘食藥啦

拉去火化啦

烈士塔必須進化

btw講到技能組，我想像唔到玲二武點用

今日開始每日一圖

好掛住你地

依家多番人玩?
以前玩到愈黎愈少人玩 所以冇心機玩

暑假又多左啲人

每日一圖

有唔普通架咩

冇呀

每日一圖

我終於識閃王財喇

終於有新片，係咪悶到仆街呢

歐洲佬

改左版升lv勁快痴撚線 新角幾時有

新角如果冇搶閘嘅話，我諗有排

再唔係就下個月就可能有，FF下先囉

韓服艾瑞莎高(?)手用miri群P妮潘，大家嚟瞧瞧

咁繼續玩鐮刀算 而家升90咁易想開多隻玩下

今日唔post自己，post下啲畫

皇家衛兵好型

女版

有冇咩網可以未來改版d詳細野
合裝材料個料 etc

之前話有堆新嘅副材，又話有新強化石，然後又話唔洗……我都睇到頭暈所以…

等六日啦

新王宣傳片

召喚肥肥雙手有兩招：一係直線拳碰拳，二係橫掃帶衝擊波

紅光有幾招：

隻王自己變大，用口由下至上直線射死光，條死光應該就係紅光，之後會直線式出現地震波，係可以擋嘅，最後有個大型震波，係擋唔到嘅

喺個場度，唔同方向咁直插四刀，有光痕嘅，然後會由地下浮出一堆圍圈嘅波，要用鎖鏈拉上去玩鞦韆，嚟避地下嘅紅光地震波

其他冇咩特別，係動作快啲咁解

呀漏咗樣嘢，就係依個場，係會仆街死的，唔好咁近邊緣

ep3都未出你講呢d

好快啫，下星期三

隻塔冇哂疲，好悶

開多隻塔

就嚟出95，過兩日買VVIP好過

同我打s2

沖涼先, 喺廁所度接受現實中

其實而家玩烈士塔
只要你升到90 用佢送個套90裝 基本上都夠你玩到s3

其實而家 s2反而仲易搵錢 過打s3
你亦都可以照舊農入口
但係s2刷得夠快
又易出卷
雖然賺唔到啲咩大錢
但係慢慢儲好快就有錢

巴打都係烈士塔?

完全同意

而家90裝夠你3圍上到200
功速都接近40
未計佢技能加暴擊
講真 有40功速夠你係s3生存

新人
有冇公會可以入

唔好意思 想請問一下
係咪未知新角幾時出

yes
最快應該9月 最遲唔知

冰火做野啦

用系統裝既話搵唔搵到團都難講

而家個套系統裝全部+10
不過係有啲撚樣唔識打先搞到啲人針對系統裝
我玩其他角色 用系統裝都夠我拎第一名

喺板度搵下新手開嘅應該有嘅，不過會滅到喊

btw依家潮流限250，同追傷2000/3000 up

咁又唔好咁講，系統裝就係俾新手用，啲新手唔識打又唔出聲又好似好撚勁咁，先俾人針對

7迅速無喇屌

唔理了 平衡? fuck that

盾娘玩唔玩得過，想開多隻女角

無玩過
但我知佢solo同pvp最強

Solo最強係利斯塔

而家唔得啦
冇平衡 你連場都入唔到
而家出左技巧值 唔計攻速
同埋而家好多人怕新手 將技巧值set到 200
我正身都只係岩岩好達標

想玩咪玩 我科將所有角色升晒做90

nonono Fuck that

兔物語 歡迎你

新手想問想玩男角, 應該揀邊個好

舊人 玩到好頹 完全冇歐洲運 打十世先出得一兩個值錢既item

卡魯最易玩,生存能力高 又可以同王角力
赫克輸出高 冇晒耐力都可以繼續連技 不過會扣血,但係佢擋人地既攻擊之後 下次攻擊人會回血
烈士塔 最難玩 但係輸出唔會比其他角色差
赫基 識回血 爆發力高
弓手唔講啦 遠攻 破部位最強
不過我建議新手玩卡魯/弓手 呢兩個最易玩

輸出既話 槍凱>=拳魯>>all

依加根本無咩值錢野

有冇港人公會歡迎新手

冰火GO GO GO

到最後點都好，都一定要玩隻烈士塔，因為真係好話引

前提你要有一顆黑暗嘅靈魂

其實隻game有冇人玩？定係得翻老鬼小圈子，新手要單獨升上去？

多人玩就一般啦，依家都有一定嘅新手加入。

單獨嘅時間就唔肯定有幾多，因為生態變咗。

你現實冇friend一齊玩嘅話，你預60至70先有人組隊打，不過依家易升等咗好多，冇咩所謂嘅。

Btw你入下公會就有friend架啦

之前玩過下，覺得禁下禁下唔知做乜就冇玩，打boss 個d講唔講技術架？

要架，依隻係動作遊戲

有冇高孟公會？新玩冇耐想入公會

高登

依加升到90前基本都要自己玩
去到90先開始要技術

其實係得s3 raid 尼福爾海姆 同 絕命戰先著重技術 其他個啲用裝輾過都得
唔想死咁多 飲多啲藥水保住條命先
輸出呢啲等你冇咁易死先再討論落去

新手改板想回鍋
有冇人帶刷

光明騎士同黑暗騎士最大分別係咩

另想問
凱, 塔 同赫克(大劍) 分別 變咩騎士好

冇高登公會 個個分散唔同公會

申請回憶的英雄

光騎防高d 暗騎攻高d
基本上所有職業我都推薦光騎
btw睇邊種合眼緣就得 影響唔大

得四個香港人

官網職業係咪齊晒？我想用男角棍武但又冇，睇落最似係女角關刀

yes 職就得果幾隻

改左版之後 由升級變晒做技能
基本上冇分別
暗騎而家都唔加耐力上限

咁我唯有用女角關刀

加油，捱下啦

玲算係最弱勢角色
當然玩邊隻就睇你啦 有愛最緊要

留ID 可以幫新手 歡迎加我 不滅冰火

頂 你地講到咁，我再睇睇先

難玩啲啫，冇嘢嘅一樣咁好玩

新手岩岩上90呢點賺錢

打NBA

講笑，搵人刷S2 Raid，S3入口之類大圖都ok嘅

不過星期三出95喇喎，我哋再升過

已經有至少一個星期冇on
玩到有啲似例行工事咁，等赫克二武出考慮下玩反

玲弱勢 唔係呱 你識上真落花
輸出唔會差過其他角色囉
生存能力又唔差

係呀 你100%真花+0失誤咪可能打贏隻鳩玩既槍凱拳魯既

生存我唔sure 問過朋友話同奶莎差唔多 應該都叫ok
但佢上手難 又食裝
由solo到跟團 刷圖賺錢 甚至pvp都係墊底級別 你叫我點樣話佢唔弱勢？
人地烈士狗起碼頂裝頂技術既話叫跟團top tier 玲係得番個樣ok咋

btw講左好多廢話 有愛既自然玩得落去
不過如果係得失心比較重既話我就真係唔建議你玩玲

呀講錯左d野 玲solo應該係中間唔係墊底

唔怕啦
系統裝都夠你生存
有愛就玩到

反而我想知最弱勢嘅，大家覺得係邊個

我先，烈士塔最強最弱都係佢

Btw上面想玩玲嘅巴打，唔洗驚咩強弱嘅，我覺得對自己嘅職業熟你就有優勢架喇

如果真係覺得玩唔掂，你可以等月尾測試服，8月10日實裝嘅玲二武，遮

再睇你仲鍾唔鍾意再決定都未遲

唔啱可以一齊玩烈士塔架

B TANK幾時有新片睇 退左坑?

TD

烈士塔

岩岩試完凱, 想問拳魯 定赫克 輸出好d?

又係女角

overall應該係拳

你話新角係呀，毒撚錢易搵啲呀嘛

個樣仲要設計到泡菜跳舞團咁，韓仔會乖乖哋俾錢

Hurk我覺得好難玩

玩輸出嘅話，槍凱>>>>>>>>>>>>>>ALL

唔記得加圖

寵寵寵寵寵

btw我反而想依張清單清哂佢出嚟：

王女同MK仔出咗，剩低三個

好想玩miul呀

台ser幾時出Miri?
冇玩成年 想開返試下新角

好簡單, 你用男角會有幾在乎外型先
一個髮型一套時裝已經算畀多, 反正時裝唔會爆裝又可以慳返內衣錢

女角就唔同, 髮型唔少得, 買完套少布時裝又冇理由露返套保暖內衣出嚟架嘛, 即係又要買內衣
然後仲有妝容呢
你話賺多幾多錢先

啱呀

我都算孤寒，七個髮型、三套時裝、三個妝，仲有一撇鬍鬚
本身都覺得好過份，但係一見到冰火大財主，就好慶幸我原來洗得咁小

呀大財主，可以透露下你有幾多套時裝&過億嘅外型呢

係呀 我玩男角直頭唔會揀內衣 佢地啲裝包到咁密實 有咩所謂
反而女角內衣一定要買
女角一定係玩爆裝

有冇巴打一齊玩
新手依加81lv
艾瑞莎真係好難玩

我都係玩艾瑞莎呀
我都覺得難玩 90呢左一個月 岩岩開始上手
你留id 我add?

Rich cara

奶莎同好

我隻係用棒棒糖內衣官方送嗰套

岩岩玩緊
added

應唔應該換80lv裝 依家用緊60lv
定係直上90
我見交易所d80lv裝好貴

即刻on

佢90呢送裝

見佢大波先玩

成班立心不良

我本尊都係莎

打錯左 RichCara 先啱

我見佢魔刀 型先玩

你id 係咩呀~~
自己一個人打任好悶

下一步 課金買時裝

升到90就唔悶

到90先啦

我到左90啦 冇錢 裝廢 打王又冇輸出
好想買幣

打50場 s2 都應該夠你升到90

你咁既裝入人場晒時間 一黎要搵 二黎未必係連開 三黎仲有機會俾人踢

所以我建議你換 80裝
防具次要啦 最好武器換一換 你打一場 s2都兩萬啦 一把80武而家先幾萬
而家末日裝 同貴族 2萬內都有一件 打兩場就出
如果你你唔想換都得
開連5場 通常多啲人黎
但唔建議你咁做
80級仲用60裝真係預左俾人屌你

我都係
個套改少少色 加埋女裝 卜拉哈 幾正

同埋 你 打火燒的神殿
開場叫人破手
對住佢隻戴戒指既手係咁用重擊打 打幾下就爆 或者兩下長矛

熱氣值唔過100%
裝唔爆晒

一場6萬 1
5場就三十幾萬

我覺得s2 最好搵就係呢關
賞金又易解 隻怪又快死
你日日咁打 十日就300萬
你仲要唔止打 火狗呢
成個安溫 你盡解賞金都夠你儲錢
仲未計佢 保持平衡呀 勇猛 迅速 熱心 呢啲幾十萬至百零萬既卷呢
80裝連戒指腰帶呀 你打兩三場都回本啦

唔理咁多聽日更新就衝等刷95圖

Blu返來喇，開工衝等

Main Arisha, 副Delia
有奶便是娘

病撚左+壞埋電腦
想返黎玩新主線都

做咩病

以後只會越玩越多

其實除左盾娘最少玩
全女角都有玩同最少升到7xlv左右 不過唔係全部都響台ser
以前大陸ser就main 鐮刀Evie>Vella>Arisha咁
嚟到台ser轉main 就Arisha>Delia

冇玩咁多版本一個台ser都夠玩

更新了

90lv裝價格會唔會大跌

改版前已經跌到喊

有冇勇士轉蛋

有冇巴打得閒幫拖打主線
打到羅切斯特的侵略者 一個人唔夠揪
等勁耐都冇人入

依關要solo架喎

單人關黎

一關機就打哂主線升到95

睇返書包全部都係覺醒石

紫材都無件 痴撚線

其實寵物作用大唔大

流感呀屌

係架咩 7撚左

我美ser>大陸ser>台ser
遊牧民族 鬼叫對上個台ser都遲過人地開

用邊隻? 我覺得吉佢落街仲麻煩過打哂佢啲血
一過左就唔再打佢

其實個隻算好易打。。

新角台版出左未

奶莎

死左3次

打佢無傷都唔難 但我吉佢落街成日Fail

啱啱專登update完 發現未出
關game

有冇人打左新個隻王.
今日打左兩場.

打咗兩場，冇咩嘢，死咗一次咁大把

邊有咁快

而家好易打，是但打一下都落街

裝備輾壓

三埸得一個紫

今日一堆28k 既係咁死
連水都唔飲

有小鬼 結算個陣會多一個物品

不過我自己就用魅魔寶寶
炸礦 執野 回血 不死

為左打新王，用改變的力量換左800幾支特水狂隊

痴撚線

隻王其實唔難打,
總之盡量唔好俾佢同靈魂合體就得

牛奶姐好變態

咁少巴打玩

唔好睇少炸裝嘅力量

有咩關賺到錢又升lv快
依家主線要90lv 先打得
依加先84lv

火燒的神殿，拎長矛扔右手隻戒指兩下就破，一場百幾萬經驗，好快喇喎

即刻開個vip狂打先

係咪一定要用矛先破壞到
就咁攻擊破唔破壞到？

有人話係咁重擊就得，但係依家普通難度嘅血量，你重擊到佢死埋都未破到啦

樂材d價咁撚樣點生存

我係到飛矛d 90lv 一野秒左佢
我d輸出1%都冇 乜春都冇

一個人打呀嘛又唔係難打

賣喇叭啦

4條友打得快啲呀嘛

刷啲咩嘢可以賺錢

4條友阻頭阻勢就有，佢秒王，你1%都冇，你嘅掉落品會小咗

好似要裝咗韓版先，然後抽咗佢聲音檔出嚟，再取代原本嗰個，但係唔知有冇後遺症
所以唔識程式嘢唔建議搞

有冇巴打試過武器分解，整飾品呢類生活技能揾錢，想知有冇成效定係負資產

Blu部腦搞掂咗?

飾品蝕到入肉武器分解好似可以搞精靈石

利申 冇搞專業技能

啱啱升上90lv
套系統裝好似好廢打墮落的女王得4點幾%

定係我廢得濟

正常既隻game裝同技術都要

以前去到熟練度300 開始回本
而家回唔到
80裝全部咁易打
材料費又係錢

利申 ：差布料冇得練

你知道嗎？
以前我20k 200 打卜拉哈 無傷 全力輸出
都係得幾% 永遠打最少
全場8人識打 換兩次位就打完

不斷用 1s 4d 去打 佢放隻手落黎同放釘我就不斷開反擊 都係第8名
最後我放棄左全力輸出 開場後我專炸橙卜拉哈心口 邊炸邊輸出

得 以刀女黎講 1s1d 不斷打可以打爆

雙肥呢d睇角色多既無得講
無機體優勢既話我以前都好難前4
自己果邊早炸好多都有少少機會既

雙肥一隻槍凱收哂全世界皮啦好難比較

玩得返 上95lv再講

係呀

聽講 解晒ep3點任就升到95

好易，一陣就搞掂

有冇巴打幫拖打主線 冇人入

搭七左右上線，留個ID嚟

RichCara

新果隻boss杜咩咩 防同血厚到呢...

女神

好易打咋喎

係咪應該整返件全橙嘅武器先
大概要幾多錢先整到

有錢咪裝備輾壓
好似我咁 冇錢裝備唔勁 咪飲多啲水囉
今日俾班仆街雷左一場
場主話識打
屌佢老母原來得我一個識打
9血俾王打爆冰柱
得返40分鐘仲係8血 靈魂又唔引
屌佢老母on99
仲要唔飲水又係咁死 死又等運到咁撚樣
即刻走場

你不如用住系統裝先
儲錢買95橙件好過
自己整裝
或者你有錢買現成都ok
你而家買左90全橙武 你遲早都要換
到時個價又低左好多

我係依度係最窮裝最廢嗰個

我防具都係用系統裝

啲95裝好撚貴

過一排先啦

有冇香港人公會 岩岩玩番

唔好唔開心係唔係巴打嚟

係

休閒公會要唔要 有台灣人同香港人

我都好休閒

屌那媽d95 副材同保平熱心貴左勁撚多
95 戒主材又異常地暴跌

因為95武扣平呀嘛，刷S2刷下啲熱心先囉
不過賞金縮咗好多

95材我覺得睇定多一排先，早買早享受，遲買平幾舊除非你好有錢

過一排先買
我而家都係自給自足就算

停電呀屌你老母

95副材難刷到死

咁慘

出左熱心 迅速 熱情 閃亮 有意義 心靈

搵人屌死呢個歐洲人plz

屌你條歐洲人一日到黑係咁曬命

想問下時裝角色有冇得互通
忍不住了

邊有咁好死

暫時冇
如果你覺得個頭盔好柒
去打水果 有個頭部時裝可以用住先

即係去s2 問旅館條女換

八月一玲二武少少嘢都冇得睇頂癮到我呢

屌你得嗰九日，公開下點玩都好掛

槍塔需要增強

仆街 噚晚有個人係咁死
最後出橙武俾佢
屌佢老母

但係唔知點解系統冇寫佢有咩技能

其實我覺得隻game真係有新手運既設定

掉落物系統show既材料都係最底值+無技
btw我真係見過無技既橘武主材

係囉 點解會咁
但明明人地係世界頻道賣既武器係有技能

手腳+13了

( Show Blocked User - 乳不巨何以平天下 )

你睇人地舊掉落物係唔會睇到技能
但如果佢po出黎就會睇到技能

有冇熱鬧公會可以入

冰火有人搵你

唔算熱鬧 你入唔入 入就申請兔物語

有冇其他巴打都係PCCW上唔到GGC啲Game冰火瀨哂嘢

上唔到

原來係咁
但以前掉落品唔係都會睇到武器咩技能咩？

以前邊有得睇

玲二武個傷害真係癲

正

入左

係喎 我記錯左
以前個個都係人地show出黎

有冇打算玩埋一份

奶莎好難玩呀
好r jer

你有邊度唔識玩？

講難玩，試下玩槍塔同玲，包你keyboard都打爆

好易玩姐

玲反而易玩
真落花唔算好難
槍塔就

打人好r jer
到底係啲裝廢定係我廢

難在上唔到就好煩

想問下 哩d裝值幾錢/game錢？
等錢用 如果有巴打想要就平d

解綁數3
+13 獵豹的 勇猛卜拉哈魔刃
有意義的 熱情 魔法之眼
有意義的 活力 紅寶石腰帶

解綁數1
+10 保平 保護 黑珍珠復古盔甲
+10 保平 熱心 黑珍珠復古褲子
+10 保平 黑珍珠復古手套

解綁數2
迅速的 熱情 月光藍寶石胸針
亡者的 心靈 深海的怪人x2

真係好需要錢

Sorry唔知哩邊先係新post

奶沙好勁WO
我以前成日包尾
而家成日頭12

勁啦

紅色字嘅搵鬼要，冇咩用

80裝我估四、五百萬左右，不過好大機會有價冇市

戒指2000W左右一隻

月光藍寶石應該冇人要

+13武等其他大佬答，但唔會低價

就黎出95武個陣
我賣左把5星 閃爍的勇猛 遠古長槍 橙主武 紫裝
個陣我賣5500萬都仲有人要

至於而家咩價我都答唔到你
不過 +13 全橙武仲應該有價

一年前爆左把 +14巨劍之後冇玩
而家買番把+12大概幾錢
有意回巢

+12而成功率高咗，可試下點

+13 一定多過6000萬
+13好難衝 而且而家隻game追傷好重要

你拎上去係世界賣下

其實想直接賣裝
因為轉game錢再賣應該唔夠1E

把魔刃就差唔多1e啦

打人好r jer 一開魔刃d體力又倒水咁倒
其實奶莎係咪主要靠魔刃輸出
想換過把橙武

sure

我唔知你點打，艾瑞莎最基本嘅打法就係扔波扔中敵人，然後砍五刀強化個波(會變紅色)，收返。
當然你可以一扔就炸裂or區域，或者強化完個波收返嗰陣炸，冇一定嘅，睇你手勢。
但依個流程，當唔係用嚟主力輸出，對我嚟講係儲SP，儲MP嚟開魔刃嘅，開咗魔刃就變無雙Game。

滅罪依啲基本嘢唔洗介紹啦其他冇咩好講，都唔係好知點打出嚟，你自己睇技能說明仲快過上嚟開post問
總之要mon實啲CD，SP/MP量睇下一招出咩。

不過要講下末日預言，依招出嘅途中係可以擋招嘅，擋中可以拎到大量MP，跟手撳埋追加拎得仲多，唔好當佢淨係一招主動技，戇居居咁係又出唔係又出

btw睇多啲片就識玩艾瑞莎其實唔難玩，加油

利申 +12嘅垃圾，上面你當潮文睇就算

又講漏咗，冰火勁過我好好好好Q多你有唔明就搵佢

打boss之前已經儲滿曬sp mp
打到boss就開魔刃當玩無雙 點知完場都係得十幾%輸出

主線打到最新出嗰隻boss有冇巴打幫拖打
費事出去雷人

diu 原來個主線任有戰役入場條件 要戰鬥力37000 但係我得33000

咁睇法講咩都冇用喎，不如搞下裝備先？

整把橙武要幾多錢 我得千幾萬夠唔夠

夠嘅，90橘材依家好平，你喺交易板拉夠一Set最平搵NPC組，
然後點到+10再點睇下上唔上到，上到就好，上唔到都冇所謂，贖回用住先囉。
反正之後都要換95裝備

買三星殼搞90武？唔好哂錢啦

買邊把好 ？

睇你套裝買

咁我套裝又應該買咩好 我用緊系統裝

哇你成Set搞好金喎巴打
我比較推薦淨係搞好武器，日日一RoundS3，之後搵團係咁農抉擇，儲大錢一次過換95裝好過。

可能有其他更好嘅方法，歡迎其他巴打提供

系統裝唔好諗啦打無頭騎士啦
你俾佢拍兩下都收皮
追傷得千零
我建議你真心想打既話
睇下攻略文 識拉靈魂
同埋講明死自起 應該都有人幫你打

其實就唔難打 我開左一場練習 打到8血就已經識打

攻擊模式差唔多
係3血同1血會唔同
主要拉靈魂 紅光 同埋炸頭麻煩啲啫

同埋最大問題 係你12k防都好脆
我自己個角色接近13k防都俾佢打3至4下就要訓底

如果你目標係+10既話 唔好整90武
一黎晒錢
二黎晒時間
三黎95紫裝仲勁過全橙90武
係平衡少啲咁解

搞得黎你又要換95武
何必呢
著住系統裝
開始自己搞95防具
女裝個套幾正

買把95紫武返黎，沖到+10，附富饒勇猛，已經勁過你把系統武。

系統防具：頭附致命、腿同手附努力的

首飾全部附多疑的活力，多返少少防 （再有多d錢就附閃閃發亮的落戒指、附小小的落腰帶）

咁樣搞一搞，k數三圍都夠你開心打90lv raid，一場raid 15w，仲可以博出卷，邊打邊儲錢，儲到就換95橘裝

90武高強都係一條出路黎嘅，造一件成本係低，但唔係話衝就衝到，衝唔到+12嘅話都係拎95紫+10仲實際。 無頭騎士無裝就唔好諗住啦

但如果你好有錢就當我無講過

+12腿爆左

95 鞋+10就爆撚左

再衝

儲緊錢整95 武 希望佢生生性性

唔洗理佢

用曬d 保護石都係得+8

好正常 我都係

依加真係+8之後先好用

我覺得與其 farm成個月去儲錢買95武 倒不如自己用少少錢搞90武然後去跟團打好過 farm咁耐咩熱情都冇晒啦

我推收把90+12去玩既但都係要farm一段時間

買左把95紫武上到 +8 同附左富饒勇猛

淨係附魔都用咗幾百萬
乜石都用曬點算

係大追傷時代 用+10系統裝仲勁過你而家呢抱

同埋你買把+10分分鐘平過自己強化上去

我都係聽上面個巴打講話95+10 好過系統裝
準備放棄

唔記得同你講95武唔好落保護可石

95+10係用黎打無頭以外嘅raid

雖然無90 +12咁勁
但都有11x爆
個三圍高d易搵團跟d

90 +12要幾千萬
95+10幾百萬搞掂
+8之前唔好落石

試下拍賣買唔買到95武 +10

前兩日見到有人放800w左右

乜石都冇曬

其實系統裝要打90RAID 唔難 一樣打到.
係技術問題啫
4個系統裝,識打,一樣好快打完

所以係呢個時候真心唔建議再整90武
反正你整左,打90RAID都只係高傷少少
冇防具,冇飾品
一樣唔駛旨意打無頭騎士 妮嬏
今日我試過將自己防升到14K 頂5下無頭攻都差唔多要訓底

如果技術都唔多掂
農S2 同埋S3 TODAY 好過啦 (重點係就算你用系統裝,打95 TODAY 都可以靠人CARRY,唔會輸又有錢賺)
最好 練下點打90 RAID 睇下攻略,輸出唔好都好過係咁死

之後買95殼自己上仲好.
或者農幾個月,儲到1億買現成
而家整完90武,過多一排又唔值錢.
整得黎又要換95武

我自己平時+4開始已經落石
而家儲到15粒強化石

用依加既市價同埋成個傷害system黎講
有好多本錢(3e+)or自命歐洲人既人先會走去整95武
整把95+10紫過渡 ok fine 無問題
但叫普通新手直接整95武換上去就不了

依加無論撐三圍定追傷都係90抵屌過95你想入人房定撐輸出都係90武成本低
平平地3000萬都有把90+12殼你用
95武既話你淨係買到個主材咋

3000萬有90+12咩 過一排應該有

95+10紫高爆擊高k 又平 都唔使幾千萬
用黎過渡打raid比較易搵團

有留意下喇叭唔係全橘果d
會有平野執

3000W90+12尋晚睇，至少長槍已經有殼
其他職大概4500W，我諗依幾日個價都會差唔多。

睇哂上面咁多意見，我都係推90+12，95嘅平衡真係低到可憐，資料如下：

90成套系統裝：
75平37速104爆

系統裝+95武：
67平一樣速114爆

冇錯114爆係幾有吸引力，同打出嚟嘅傷害會高啲(掛?)，K數都唔使搞得咁辛苦，
但係六十幾平依個咁嘅數值，都其實影響咗輪出嘅數字。
係，係可以用熱心，閃亮之類嘅卷嚟補返平衡，但係上唔到幾多張，
一張熱心扣370防，本身系統裝已經有一張，上多兩張就冇咗成千防，扣扣埋埋得9000千幾防。唔好話打無頭，打場入口小王都打到你攤攤腰。

講技術，可能各位巴打都好勁，但係新手打咩副本都唔熟，注定點都死幾次先開始知點打，
與其係咁死先觀察到王嘅方式，不如邊打邊理解，咁樣進步就更快，仲唔洗累到救你嗰個俾人打死埋

仲有，我個人覺得比較重要嘅係，90+12追傷同攻速都比較高，高啲追傷一定打快過你嗰啲摱摱緊嘅暴擊同完全唔夠嘅平衡，仲有90+12而家一定係橘主材唔洗講架啦
90+12K數同追傷都OK嘅情況之下，相比
95+10全紫材，到你搞到一把橘95武嗰陣，把武器炸又炸唔到，+8又要用保護石上，又分分鐘炸幾粒，平衡又低又上唔到啲咩好卷，強化石都蝕埋俾佢，完完全全係雞助狀態。
打S2，農抉擇都算，你去農95圖，我保證有人會出聲嘈你，一定有

再睇返90+12，你換唔換全橘都好，冇咩錢嘅，上獵豹勇猛之類，有錢搞R7，努力咁農下Raid，打下副本，一陣你就搵到更多嘅錢。第時你放返出去(當然唔係好耐之後)，我唔覺得會蝕得你幾多錢。

當然你想搏+15嘅就自己取捨喇

用系統裝農95橘武出嚟？正如筆落巴打，同九秒九巴打講，農得嚟都冇哂熱情玩落去。

暫時farm到 40 球
準備訓身 95 橙武
希望今晚出橘主材咁就fatfat

加油頭先睇職業頻，有個拎95+10嘅槍塔得47平我開房我實踢

我見過有個赫基
七十幾攻速
但係平衡得47
我同佢打95圖 差啲死

屌 會唔會係同一個人

我係25k 280奶沙

神

已經冇哂熱情玩落去啦

大神

冇晒+1

一日10場
s3一輪 無頭+2 加多兩場 s 3 today
淨計賞金
咁就輕鬆一百萬

D追傷低到唔敢睇

手頭有60球
諗緊整90+13 ABOVE定95 好
而家95橙武主材成30球 仲貴過岩岩改版

95 diu唔過 太貴 衝唔到又係哂錢

冰火Bye，已黑單

搵日同你打s3賺錢

好衰

又有新角

好慘

成日都比人黑單

人歐就無朋友架喇

唔慘，依啲係等價交換
你以後去Solo就有朋友架喇唔使俾你日日哂命

帶我打s3

又睇你場場出光又出卷？不了。

有鬼

你夠膽講冇

一齊吸

你吸哂啦我吸條毛我同親你打乜撚都冇

相信大家有興趣嘅，自己都睇哂片啦

高質片：

最後係巴哈嘅外觀link：

新手玲 留名

yo

分身都有

who r u

邊個嚟

+15

好靚

惡夢帽軍團

打錯，惡魔帽軍團

好眼瞓

訓囉

人生第一把+12
嚇撚到我賴屎

加油呀+13

爆撚左 人生冇希望鳥

再衝過把

rip

剪片剪到我七點幾

打

95武黎用左成副身家整

屌你夠用啦

夠用有突啦

新手留名 玩左一個禮拜左右
有冇公會願意收留

歡迎

公會呀，有人搵你呀歐洲佬

不過最近有個公會好似叫《香港玩家》定《香港公會》，想同返香港人玩可以去打搞下嘅

入兔物語定時定候拖冰火出黎打靶

兔物語

同我狠狠地日日屌到佢屎忽開花

唔該咁多位
我申請左公會啦

Id

迷離撲朔

而家其實交易所同寄信分別收幾多稅

交易板：上架1%(最大10萬)+成交2%
索取信：同上 上架費變郵費
寄信(即時)：5%
寄信(1hr)：2%

oh 索取信我唔sure有無上限

屌 即係交易所有索取信冇分別?

ys

咁咩都放交易所就得啦 d 人仲成日係喇叭度嗌

用喇叭嘅通常等錢洗 好似係

哇巴打，滿等仲係白稱真係第一次見

我93ja
玩得好hea
好多野都未摸熟
稱號有分顏色架原來

都係新手 比男朋友帶入黎（黑橘年代全Ser第一凱 ）
好似前幾日見過你個角色

可以一齊玩呀
我都係男朋友叫我玩
結果佢自己走左去又唔玩

我仲係6x幾 無好快咁升級
佢都係 而家佢忙都唔得閑玩

推，居然有紅巴玩

香港公會：課金島

都收人架

收我

課金島好似執左喎
d活人去晒香港公會

呢排多左咁多人係咪又係時間開過個聊天室

你開

新手想玩
呢隻game唔課係咪會好難玩

完全無課起步有難度
不過都係睇你農唔農得起

garena新代理個陣沖到60lv冇玩
仲記得一開始課左唔知幾多送時裝同倉庫位
最後玩係咩雙倍技能點 全ser lag到仆街

屌老味練燒鳩左我兩千幾萬

用左個幾玩
而家輸出都算拍得住老屎忽 唔會輸好多

最緊要買野整野唔好急 做好research問清楚先
我自己燒左3,4 千萬落無謂野度

不過我日日玩幾個鐘 刷晒vip條體
正常人可能打返個7折

一開始都會建議課少量買個60 lv租借裝備衝到60 lv
然後去到80lv 先開始真正放錢落裝
不過我覺得而家瑪英將啲野調易左玩 所以都唔洗太擔心
同埋最緊要都係講skills, 識玩同9 玩可以好大分別

係咪好爽

玩佼佼者

btw除非你課得好誇張，課到一炮過買成品嗰類，如果唔係都要睇血統可大可小呀

歐洲佬又幸災樂禍，樂哥斬佢啦

會長多我2K 追傷
輸出高我一半

一倍先岩

租7日果個?

no90先整裝都得

我咪係入面

早排先收人

租乜鬼，而家亂嚟都打得贏

有人carry 唔好咩

宜加咁易升

瑪英靈異事件

喺幾日前，係見到有廣收人嘅
話時話之前你哋同另一個香港人公會係咪開拖嚟有冇八卦嘢聽聽

你去Carry全服呀，+16

前排開始睇嘅韓服莎機體，我反而想知第一高佢幾多

btw佢個做型都幾靚

我覺得租會快啲啫
咁都係既 巴打你想玩就玩左先啦
課金呢啲野玩耐左鐘意先再理都得

課金買底衫褲

727個稱

你咩id

課金島入面幾個活躍既人另外開左個公會叫香港公會
而家好似得返幾丁友同d分身
妮潘都唔會有人開了

原因就唔知喇

真係唔洗租 炸一聲升到90 啦

廢J一名

我將會係第二個

發撚緊夢呀你？

我都想要4k追傷呀

quote錯

有冇手足整到90布甲

金屬盔甲

不了

有

直接寄比我

拳魯真係好撚on9

俾人屈？

打神像一隻拳魯衝埋黎 一拎唔到無敵就比佢打上天兩秒就無幾千血

曉xx

我唔係日日上所以都唔知有個叫香港公會存在

但我地係有公會團 仲開到幾個

話時話神像打一次會有幾多章？之前冇興趣打

贏12 輸/平8
塔係入面好弱勢

都有八個

放心冇預過係強勢塔塔一直係最底層，我真係冇期待過

到底幾時先可以將我位莎莎，同塔塔把槍點到+13up呢
王女都改版前都+14咗好耐

舊橙果陣玩盾娘 想重新玩有咩輸出女角好介紹

等新角，而家九月出嘅風聲好大，不過聽住先要圖嘅話可以爬下文，我Po咗唔少

btw追傷英雄傳，武器高強化，邊隻都係輸出高架喇，盾娘已經好勁，睇樣玩好過

點解滅靈手套誘唔到

係咪有連登公會

冇，大家都唔同公會不過有聊天室都係依度嘅人

仆街喇冰火樂哥真係要開多過聊天室唔夠位呀大佬

人地美服都出Trailer，台服剩係改咗幅圖

要用武器誘惑

我屌………嚇得我

岩岩開左人 老納一念成佛
可唔可以加入個聊天室

歐洲佬做嘢

整橙武好定課金買強化保護石好

萃取保護石可唔可以用共用儲物箱交易？

想整套淫賤杜拉漢比我奶莎著

唔明

應該可以，上三個星期嗰啲保護石我都傳俾隻塔搞槍

利申，未掛到

整90lv橙武好定係95紫武

前幾頁我哋有幾篇分析同建議，你睇多次再諗諗

要加聊天室可以 EM 我或+我好友 不滅冰火

我入左個 香港公會
出面d人問我公會係咪課金島
有冇野可以比我8卦下

大佬
係拍賣見到有110w樓下既剛硬同隨意數值魯神手橙材幫我拉
我要3件

我id: manamune

講到公會，前排未有個騙子公會叫咩火鍋底料嘅，入面有啲人過咗去誓約騎士，好似想洗底咁

留名

岩岩先知香港公會係課金島
比佢地叫我過去

屌屌屌
一日七十埸小圖0橘

我都好多日S3 RAID冇出過好野
日日食白果

刷到都冇人買

卡魯點咩技先好
唔係好識玩

今晚幫你

今日整左2件 要多件就OK

成日撳開始遊戲都冇反應，好撚煩

你幾點上 我再加你

係咪斷線呀

斷線GGC都上唔到啦

買左套好正嘅混搭時裝 好好J

圖呢

已寄

我今日掛全日

爆晒
黎多3件

4件都ok

我買左件好性感既泳衣啊....

我決定放棄卡魯 玩隻女角😂

整好了

唔該晒

why卡魯唔好咩

完全唔習慣佢個防禦 我根本就吸唔到傷轉去做爆烈值

我咁啱今日都升下隻拳魯，真係習慣嚟"佢個閃避動作就係吸收"依下要時間適應

不過我先玩到48等，感覺之後會仲好用

今朝早起身，又玩咗兄弟一陣

嗰招轟振都幾變態，8秒CD，加埋100%爆擊狀態用，開埋個減傷真係亂嚟都得

然後啲狀態又加11速又加傷，無視敵人防禦力，目測+12到+13，攻速50-60就可以玩得好輕鬆

相比之下槍塔真係慘到仆街+13叫啱啱夠用，最慘係我冇+13，得把+11玩具槍

冇加13 真係慘
遲下係咪有保護石可以強爆左既裝？

根據韓服最近一次改版嘅資料，應該係咁嘅：

勇士獎章商店改版

－新增不穩定的強化保護石 （100勇士獎章，角色綁定）

－新增不穩定的附魔保護石 （235勇士獎章，角色綁定）

：不穩定的強化、附魔保護石無論成功與否皆會消耗，也不會有碎片

－新增+11不會失敗的強化保護石 （90級武器專用）（120勇士獎章）

－新增+12不會失敗的強化保護石（90級武器專用）（150勇士獎章）

－新增+13復活強化保護石（90級武器專用）（150勇士獎章）

：強化+13時必定成功，但裝備會成為被贖回的狀態（不可強化、交易）

－新增蓋布內的強化石（90勇士獎章）

（所有新加的道具皆是角色綁定、無法交易，也無法轉給同帳號下的其他角色）

但冇講到死綁嘢可唔可以再強化

有排

反正最高lv都係95武 慢慢等

等跌價中(發夢mode)

話時話我哋有個會員非洲到癲咗
本身正正常常，上落線都有講有笑，而家變咗窒頭窒勢，出光出卷po嘢就話諷刺佢，唉……但係明明無頭都吸過幾次……

又唔想嘈交，又唔想踢佢，好撚辛苦

好驚其他人頂唔順開佢波咁我就被迫做嘢

點解咁似你對冰火既

大佬blu仲有無Mon post
想借隻ac黎試d野

唔同，我係直接屌埋去

我都好耐冇出卷同95橙材

btw人既妒忌心真係好可怕
之前課金島又係有條痴線佬眼紅人地+15係度嘈
之後比人叫佢走 唔係就踢佢
雖然見到某個人把+16都想屌佢老母

+15都好屌痴線

+16先屌啦

加12 以上既都唔好同我講野

即係屌我啦

屌你

你咁樣係唔得架 又80我

好撚滾動今日終於出左張回音

我上個星期得一張清新，點睇

聽日Hurk二武就要出喇，換把死人嘢返嚟玩下先，不過唔期待會好上引

btw出咗咁耐都未見有韓仔拎嚟打妮潘，到底係巨劍太強勢，定係槍刃真係廢呢

你係咪n字頭個ID

其實我已經唔記得哂各位巴打嘅game名

報數先

樓豬=moon

九秒=樂哥

不來方=潛水blu

乳不巨=歐洲佬

我剩係記得咁多

根本就只有4個人既存在

我係manamune

仲有你幾個玩緊

屌唔係咁灰吓話

打風先嚟更新，兩點更新得嚟又落波，又要迫車迫去返工

今次更新更咁少野

大佬

嘻

好彩打到60張都未落八號

攬女，鋸和牛，Inevitable。

巴打你地咩公會 仲有冇位？

屌 到底要打幾多張說明書先有90武

Bingo一日要打5場先有票券
屌 ggc係咪覺得個個人都有時間由朝打到晚 ？

二周年佢果d暖身活動除左叫人設計時裝周設計紋章、叫人祝賀兩周年，仲有咩特別 ？

二周年除左赫克二武仲有咩特別 ？
簽到又要人on 30分鐘

送野咁撚孤寒 就唔好set到個門檻咁撚高啦

我連有bingo都唔記得

從來冇打過

屌把槍刃真係有啲流流地

先唔講DPS，閃招同生存能力由最TOP變成一般

點睇都係巨劍好玩好多

算係暫時最廢嘅二武，頂唔順

真係唔得，巨劍"叮"一聲打到隻Boss好似抽筋咁嘅快感，實在取代唔到

呢句真格到應一應個種打擊滿足感唔係d垃圾ranger可以比擬

呢個二武真係真係唔岩赫克style
真男人唔係硬上，係度碌黎碌去 ？

我反而覺得岩烈士塔

有冇巴打賣+12重劍呀 收左好多日都冇

留意世界頻啦

已經得閒就叫下世界頻 呢兩日都好似冇
想問下+10以後係咪都要用優強石？

玩在幾個鐘，生存ok但dps未睇得出住

可能又要頂到八九十速玩連散

烈士塔嘅話索性用兩枝手槍仲正

商城個防止破壞保石好似好伏
但優強又冇人賣

唔係衝95 武既都唔洗用優強 貴到on9
你整90武拎d錢黎整多幾把+10黎衝11以上好過

利申琴日又爆左把+10

姐係整90武 裸衝到+12？ 強保石都唔用？新手玩唔識 巴打請賜教

強保可以用
+10以上裸衝
btw我課金淨係買時裝如果你打算課金當我冇講過

好耐唔見
樂哥仲洗唔洗幫手
月光bb仲認得我

死歐洲佬呢

B你個頭

死歐洲佬Block咗啦

新手最近玩返留名

用送嗰套90lv裝係咪好過自己買套95lv裝黎用

你係唔係有好多錢先有錢就買成套+12嘅95裝，冇錢都係用送嗰套90農住先

因為而家高強化裝備，係有追加傷害依項能力加成，你就算買成套95裝，但係冇強化，K數夠都冇用，打怪冇力到喊出嚟

仲有，如果你係想農好Q多錢之後買95裝，喺版上見到有啲+10又幾平嘅，就要留意佢嘅主材係唔係橘色。
原因係，換唔同等級嘅主材(紫同橘)，強化會歸零，同埋紫色主材係點唔到+10以上。

至於點睇佢主材係唔係橘，你將個指標對住件裝，出咗個能力面板出嚟，再撳住Alt，右邊就有得睇

小心唔好俾奸狗呃錢

唔洗喇

咁我都係用住送嗰套90裝先
唔該晒巴打

收得皮 玩唔到瑪英

燒腦？

有冇公會

大佬唔好咁痴線啦

免物語

有冇巴打可以幫敲95武？

申請左冇人加我

咩名

你上到線喇咩

垃圾手提電腦玩唔玩到
係外國想down㴝玩返

最低畫質可以試下

我宜家有把+10既橘主材90武，使唔使將另外果4件材料轉埋做橘材

上到我就會上架啦

你係唔係跟左我Setting部腦行唔到就唔俾你開Game架喎，試過重裝隻Game未

我建議衝咗+12先，+12再換材再衝

OK

琴日1e買左把90+12 全橘正義勇猛 重劍
覺得自己買貴左
但收左成個星期都收唔到先買

屌原來就係你
我同個fd望住世頻仲係度話有新手唔知價
你係收貴左好多

你隻奶莎交比我照顧啦

新手想加入可以嗎？
今晚開人物

公會d人同我講差唔多
見到佢地個個咁好秋就信左 點知

早買早享受

好很貴喎大佬

唔買都買左 唯有做耐d農夫填數

你公會d人咁雷既

我唔會交個女兒比你照顧

唔係香港

痴撚線買貴左成倍喎
你係咪平時跟團吸左好多寶佢地睇你唔順眼
昆9 新手好撚冇品老手冇可能唔知價

1E 95加12都買到啦

Nemesis

應該唔得啦 見到d人底1.6喎好似

無咁誇95既2e都黎

btw雙附全橘 勉勉強強當你7000
蝕3000姐

應該都差唔多 有心玩慢慢農賺番

3000W啫我啫唔出口呀樂哥

上面有人話貴左成倍
話佢聽其實淨係蝕3000成件事係咪抵諗好多呢

500抽完仲去旅行，好有錢

哇好撚抵呀屌

我都試過比公會人昆我話精靈石洗到3圍

洗左我千幾萬

洗到架，真係洗到架喎

大家係咪都係兔物語？ 可否收留我

95 +11護手 橋主材 值幾錢

前幾日沖左兩隻拎去賣

1件3500 另1件4000

賣完諗諗下好似好蝕

No

咁就仆街啦

咩ID 我叫人加你

好賺喎

新手玩邊隻好，艾瑞莎定玲

依家盾娘喺咪好柒勁
以前同開班fd開4人團打，冇人用盾娘所以好少有機會撞到盾娘
前幾日開團3缺1有組到個路人，全身綠色id好似叫咩雞球嘅盾娘打無頭(因為好少人全身綠所以好記得)，我+15 90武赫基4000追，佢+14 90武 3000幾追，我全程冇橙光冇引過鬼淨喺輸出變撚埋身打，完場結算嗰陣佢竟然仲打多過我成6%

平時自己團我都90%第一名輸出，依家咁睇盾娘咁柒勁又易玩又高攻，打妮潘仲要勁簡單，搞到我都心郁郁升過隻

自己鍾意就得，冇咩新唔新手

合理價 12先8000倒

睇埋三圍突破 睇技術 睇運氣 仲要睇角色特性
無頭劍盾刀薇勁係正常
如果佢無變身你有變身既話 你同佢技術差距都幾大下

btw盾跟團唔算勁

+15赫基

唔好起我底

佢突破好似0，排名冇記錯喺70幾定80，完場果陣睇過佢啲裝一眼，三圍得暴擊高我2其他都低過我，陰公

玩大波妹

個個都+15，我得+12

你同佢地有仇口?

冇 隨口講下

炸左5000幾萬90防具
一件+11都無
on99999999

個公會出名開快速踢人

係喎我差啲唔記得仲有同課金島開過波嚟呀嘛

我公倉有兩版橘主，都冇人用

same我自己都懶得敲 直接去版拉黎點

好想要+15魔刃呀，究竟要ready幾多錢先點到

都唔明點解半單機game都可以開片
你話舊時online開紅亂斬人，攻城個d就話姐

冇我係到點唔到架啦

7.4e

打交啦

我先岩+15之鬼

咁仲唔返嚟幫我點+15

推

九月廿七出MIRI喇喎

又要練角 課金了

時裝，頭髮，化妝，內衣

仲有強保

27號返黎啦！好掛住我戰鐮bb

返定嚟先啦，農下錢都好

勁耐冇挽想重開新角上番,有冇咩快速上90路線

改板後好似係技術決定一切

解主線

挽你老母

yes 點裝備既技術

想請問一下 邊到睇到27號出

估架姐 應該會出

大陸都發佈咗，應該係全球同步

miri武器精緻過銃刃好撚多
【情報】Miri （龍女）武器 預覽圖鑑

銃刃食得屎，用返魔刃真係頂佢個肺

其實個件兵器叫咩名

龍女？點鬼知

屠龍刀

比你詛咒 真係燒壞腦

烈士塔試哂所有角色，始終都係玩返塔

換咗佢啦

烈士塔全game最強

D動作硬直太大+太柒 不了

你識條鐵咩你冇一顆黑暗嘅靈魂，你係永遠唔知道烈士塔嘅精髓

又食左幾日白果

買優防上12
用勇士換防爆
用哂三粒都上唔到13

屌Rise嘅強化系統堅係垃撚圾
老老實實以前都難衝，而家仲降咗咁多機率，真係bullshit

日常嚟，正常

要裸沖

裸衝炸埋屌你老味

抵你架喎，咁鹹濕做咩

新ac定本尊先Sorry真係唔抵可憐

本尊有咩勁野 btw RIP

21k 50攻速 技巧190
睇下等miri 出會唔會重玩

一個星期都應該玩到差唔多啦
當練第二隻人囉鹹濕仔
btw裸體邊好睇
緊係用龍的皮膚啦
對黑絲正撚到

你仲笑得勁過我

你班友好狗人地咁慘仲笑鳩人

有課金比人ban又係慘左d

玩mod嘢馬係唔用本尊啦

個個加密左 搞到要上線先見到你地講咩

點解d歐洲人可以三日點4件+14 95
賺10e咁撚on9架

歐洲人最高境界

+12都點唔到留名

今日又係白果

大家輕鬆啲總有一日會有

享受下

係咁比人吸晒d寶

小事啦你同冰火打，你會問埋佢住址喺邊添

可能人地課左唔少金
仲爆左好多件先有+14呢

我就唔撚信唔買點有咁多+14

課金先有

條友收人地點既+12
9件有4件上14

屌佢老母臭西

我點整左6件 無1件+12

請問仲多唔多新血加入 想搵隻RPG消磨時間

就係缺你這個新血

多呀…多撚到我日日開三輪S3都帶唔哂，攰到我死

帶埋我

屌你啦…你返嚟英雄幫我帶團就差唔多，btw你嗰邊好似靜哂咁嘅

冇玩好耐

你叫人幫你打，仲打到咁多寶，俾返啲錢人哋啦

啲傷害變態到呢

跳起果陣無敵？ 仲要一棍四萬？

無無敵 個倍率就癲既

擔遮勁過揸槍

搞到我想賣撚咗把槍佢

玩刀微同赫克成日打空 有冇人都係咁

真係講你都唔信，我完全唔識玩刀薇

赫克setting較自動瞄準
刀薇就......砍掉重練啦

如果係s5d打空既話 貼近boss先打
反撃都空就好難幫到你

Hurk我自動瞄準+鏡頭攻擊

刀微當然係講緊風刃個套啦
唔係話好難中 但係每次用完要較返個鏡頭chok到好攰
自動瞄準有個問題係空揮唔到

風刃係2sdd喎範圍同位移咁大都空？

赫克無乜空揮唔洗理

2sdd鳩dum地都有一半傷害 個人hi到有埋另一半 但呢半個傷唔會爆撃
空左都無乜所謂 追到王就得

要加聊天室 留ID

依幾日係咁玩銃刃呢把玩具，終於領悟到啲野

個閃避廢過槍塔

精準個CD其實可以唔洗咁長，你都一槍100Sp，開哂五槍之後，個增傷都冇哂

一係個CD比你長啲，50SP一槍喇而家半天吊咁

疊到增傷最高，其實個傷害都好正

黑岩暴未滿(其實食唔食暴擊我未試到)，冇疊傷，冇+12Up完全係廢招用精準好過

希望普攻個動作唔好咁柒仲有可以回下耐都好掛

其他就正常啦，冇想像中更垃圾，不過巨劍始終太屈，好難超越

閃避同槍凱差唔多
同槍塔比既話就係單下無敵耐d 但間隔長d

精準係6槍點樣疊夠傷痕秒數再打靶係另一回事

耐唔係問題 完美裝彈同迴天都會回

我自己覺得銃既問題係流暢度好低

最煩嘅係要回耐就要用SP技依下煩
大佬普攻可以回少少都得掛

仲有打Q哂子彈，又要戇鳩鳩係咁閃，或者企定上陣，上得嚟其他人都斬咗半條血

要補buff狂迴天走唔甩 所以無乜所謂
射幾野就無彈真係好on9

+10 95防裝正路幾錢度
見人賣成二千幾萬

橘主400萬~700萬，橘剛硬/橘光滑都接近1000萬左右一粒，計埋而家樂強咁貴仲點埋+10

我覺得差唔多

咁唯有習慣下巨劍無限耐+高攻暫時走唔出依個優越感

迴天，射，迴天，射射射，哎呀冇子彈上彈先，頂疊傷冇左，過去斬兩刀……吓死左喇？

暫時係日常

2000幾萬+10應該只係只買到橋主紫副材

因為冇錢，冇睇好耐，sorry我鳩up

琴日冇on過game
冇得同個親生女玩遊戲

仆街……牛奶95+15咗了

我想要+15魔刃呀90等都夠做

我想要6000追傷

改版前就整到

而家有錢都買唔到

+16食屎啦

唉……唔理+15住

莎二武？！定新角色？

睇嚟係新角

如果依家新玩會唔會好難開荒?

似係二武

應該唔會

有翻譯

1. C2 Extra EP - BOSS 阿洛卡娜

2. 파르홀른 (?) 遠征隊

- 帳號內的95等角色可創立遠征隊並進行任務，成功後獎勵會隨95角色的數量增加

3. 公會改善

- 改善公會不便的功能及新增功能

4. 埃拉赫新增戰役

5. 新增村莊 角色間感情表現效果

6. 物件系統

- 韓文直譯出Object system.. 一直在想對象? 目標? 原來物件..
- 好像可以在村莊增加物件...

7. 冬季更新

- C3 EP1

- 艾瑞莎 2武

- 第2個 絕命戰 登場
8. 新增冒險夥伴 - 夏班&公主 (完全不明... 大概是指之前新增的夥伴系統..但夏班會不會太大隻..)
9. 與KING FIGHTER合作 - 拳皇人氣角色 時裝 / 情感動作 會逐步推出

偷巴哈嘅

絕命戰埃拉赫

有事前登錄MIRI活動,夠1萬人送+10 90武,萬5人有髮型

快D去登錄

屌佢人名唔改，武器名又冇

BTW錄已登

課金買時裝

錄已登

又攬女鋸和牛

佢癡左線呀

嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿哈哈哈哈哈哈

成日話抱大腿，等我嚟示範一下

d女角對腳d線條真係睇到我扯扯地

屌個新二武好似有D柒柒地喎
雙拳砲?

唔係呀，仲開發緊片頭嗰個係Boss

依張我都好滿意

佢痴q左線呀

新手回坑左無耐升到95,想問下整唔整90武好定儲錢直接做95武好

儲錢整95好d既

但而家先得1千萬,唔知幾時先整到

儲4000萬之後再思考買90+12定95橋武主材

屌 歐洲冰火

屌你老母

訓醒見到條臭閪+13
我點左3000幾萬3件11爆

隻驚真係好難玩

你一off 左就+13

出嚟受靶啦+16Bitch

邊個+16

歐洲人我屌哂你地老母呀！

歐洲人 我屌哂你地老母呀！

屌你地老母呀！ 屌你地老母呀！

屌原來頭先嗰個係你

屌你老母！ 好撚嬲呀，爆撚左都算，仲要爆撚左兩次都退紫材比我

我屌你老母呀 屌你老母呀 歐洲人我屌你老母呀 屌你老母呀 屌你老母呀！ 屌你老母呀！ 屌你老母呀！！！

7400萬呀 屌你老母呀！ 屌你老母呀 爆撚哂呀！ 屌你老母呀！

+10呀！ 屌你老母我+10呀！ 屌你老母呀！

岩岩直上卜拉哈加13 不過爆左加14 真可惜

直你老豆，上你老母

睇你個樣都係走去賭95裝

我今日就狂點90裝 炸左6500萬1件+12都無

我地做朋友好唔好

爆炸啦

邊個

我終於明點解你地咁撚憎冰火

歐洲冰火人人得而誅之

話裝易衝果全部都係食屎狗!!!!!!!

請問 台ser有冇確實話幾時出新角?

好喇，見好就收

嚟緊依個改版就有

9月28日

Miri備戰！

我都覺得難衝

我之前未改板 衝左2件+15 玩咁耐冇完美消滅過 最多都係死綁係身 搞到冇位放野
附魔又係1張起2張止

好撚叻wo

唔記得依個都要屌下食屎啦Blu

我星期一個頭加12
星期二甲加12
星期三頭加13

屌佢啦

仲歐洲過我

我全身+20

冰火你覺得你走得甩咩

冰冰一齊玩屎忽

死基佬

一齊玩？

一齊啦

不了，要攬女

冰火你會長好好攬

會長消失了

變左啦你 你個時講過淨係會攬我 錫我

屌 而家角色升LV獎個強保冇得放共用

基佬死開啦

萃取保護石係咪可以一次過拎返2張卷？

係咪有公會加入?

回憶的英雄

ID叫 吼呣

有冇話咩關易跌70裝備

冰火巴打我申請左兔物語公會啦

宜家90+12武幾錢把?

同問,我想整番把跟S3團

4000-4500w

紫副殼差唔多
橘副就唔止了

武器難強化感覺上

依家係咪無左台版啦？

有呀，我地就係玩緊台版

官方話，到+12為止嘅強化成功率有上升，+13之後就大幅下降喎

屌你，咁全身+15嗰班咩嚟

知唔知炸左幾撚多件

當然難上啦

+16撚樣又喺度串嘴

Sorry

無玩成年幾一入game啲物價低左咁多
想知宜家攻防要幾多先叫合格?

尋日玩翻
改左好多

你自己話喇，係唔係抵我黑單你先

咁全橘幾錢到

上唔到+15

收撚皮啦屌你老母

屌

再次黑單冰火，你食屎啦

快撚啲幫我點把+14魔刃出嚟

冇架啦 點武器好易爆

而家win10打速成係咪仲係要撳shift揀字

咁bye bye

好耐無玩了

糞GAME

又炸咩

好玩呀，返嚟玩

屌今日單嘢笑撚到我

夠啦

好撚痴線

退坑賣game錢
有意加tg

好奇問下依加比值幾多

其實我都唔太清楚 應該600左右
就出MIRI應該會再升

賣幣唔係會比人封咩
BTW冇玩兩日瑪英
感覺良好

買啦

ggc封測就玩 玩到80幾lv就無玩 當時拎住把末日火已經係終身武 而家打完死亡之神就可能出
最近回鍋已經唔知玩緊咩 改到痴線 升lv易到on9 d王話秒就秒(未打s3) 當年乜柒垃圾都要技術 章魚果d仲要睇攻略先打得
90lv後d裝咩橘材紫材都唔知乜撚黎痴撚線
附魔又改左 花瓣果d貴到冚家拎 而家平到笑
最撚on9係 無撚得npc整裝 我真係屌佢老味 我想誘惑都無
隻game改到好陌生 好似玩緊第二隻game咁 而家90lv後見到個系統勁無助

我想賣多過買

係改左好很多野
但係我犯賤 又要屌又要玩

審判 亡者 渾沌

唔好提啦屌

就爆post

基佬又嚟

槍凱點樣二連炮擊架？
開完個強化buff之後
右 ---> 1 ---> 右
得一下炮擊

1完禁左

唔撚玩

屌 琴日凱頻d人話係禁右

比個AC嚟我要玩+16

我都係 不過而家真係唔多識玩

唉 朋友個個出寶出到傻 我就賞金過日子

算啦，我一打野團，啲系統裝一張一張隱約咁吸走

玩到有d灰

以後唔撚同系統裝打

又打得耐 輸出又係我

寶就佢地吸

我就只係多佢地一粒土產

好撚得意

唔好傻啦
你唔同系統裝打都係得土產架咋

睇開啲啦非洲人

睇開d啦 咩審判亡者渾沌浮雲黎架姐

出左重課

4粒優防先上1件12
屌奶星

仲衝緊

推下先

其實奶莎招大咩情況下開先會空
有時空大比全場人知道晒真係好柒

唔好用 我成年都冇開過大

唔同系統裝打嘅會打快d

打得快好過打得慢無寶

揼撚哂春

系統裝無得再強化?

之前都會開友善團240輕鬆下
打打下唔對路 以後都入270以上團
試過一次300團2輪 去過廁所就打完

打咁快好無癮架

yes

月光開post喇

FUCK咁快既